# Каталог исходников клиентской части #

В данном каталоге хранятся исходники клиентской части сайта. Исходники собираются автоматически с помощью gulp.

## Установка и использование ##

Для разработки на компьютере должна быть установлена среда [node.js](https://nodejs.org/en/).

### Установка ###

- Откройте консоль в текущем каталоге (Shift+ПКМ > Открыть окно команд).
- В консоли введите:

``` npm install ```

### Использование ###

Перед началом работы над проектом, следует открыть консоль в данном каталоге и ввести

``` gulp ```